人地打就退;咁人地咪追住黎打囉

點解唔還拖!?
次次我想還拖係都好似得自己一個想返轉頭同佢地死過咁'
成班人係咁退..係咁叫跑..
跑乜撚呀屌'

咁你又點打